CSL IPHONE PLAN問題

兩年約$366無限4.5g(送一個月)$366x23
Join呢個就送$2500出埋部iphone用，本人要Xs 64
$8599-$2500=$6099

機連plan就圍翻$605每個月玩兩年，咁算唔算抵有冇達人交流下